EA又玩死一個系列, Mass Effect宣布不再更新

《質量效應：仙女座》透過官網宣布1.10版本為最後更新，之後不再更新單人遊戲內容和劇情，另外透過小說或漫畫補充劇情。遊戲的多人模式仍會更新目前正在進行的新角色和新任務，再不久的公告會有更多的消息。

連DLC都廢事出, EA你係得o既, 連bioware都玩死埋

EA

呃完D舊fans買隻垃圾, 轉頭就腰斬成個系列
ea我屌你老母, bioware遲d出果隻anthemm 一定唔撚買

論玩死，邊個夠ubi 黎？rainbow six, ghost recon, farcry